[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2897)

1

慢到...

快撚到

Slow

245半全大

3場主盤 等收錢

車大回飛

支持

仲諗住有高水法盤 點知車回飛

睇附加賽刺激

隊野都未聽過

2隊都冇個識第4級聯賽

睇咁偏 有歐霸唔睇睇英乙

轉半一要阿奴了

主隊之前唔係差d贏李城咩

睇15分鐘

客盤2.04

車會唔會讓太多 想要下

有撚阿？

附加賽客隊撳住主隊打

客12m？

睇車好定妓好

假分黎

屌 9封以為12m

繼琴晚出飛燈死阿積士

補飛獲利回套 今晚小注法老王!

已收到風只有1隊英超能生存

車入未

阿狗轉埋盤

似紅牌所以封

客隊禁屌

咁樣都幾和味

華倫大船?

華西似贏一球

睇廢車刷角先

阿狗唔會咁廢掛

半一詩

信我 華西晉級

英格蘭啲波咁踼法，踼幾年都就收山

半大

車仔呢

兩場下盤confirmed

客盤

有無法撚友

去食飯睇波

屌個燈Gel係咪反手咖

垃圾

客1-0

頭場主隊rip

比多粒

華西個陣勁？

真係垃圾波黎

都估撚到主咁多場不敗 然後有平手盤買係伏

法蘭克福上呀

阿強陣，應該引上盤，直插客win go!

2.5b -2 繼續

唔做睇陣咖
合埋眼點落去
係你既就係你

車角10.5b 阿下盤

估你又唔買

高水平手盤 頂住

信念
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

鳩穿下盤算

呢排d平手盤成日都追和走盤追和反cup

有冇角大黨

法撚

客1 2.09 點解我要買盤 2.04

呢場唔會啦 客休息左好耐 戰意十足

車頂盡贏一球好啦

2場歐霸角大！！！

英乙半全大
阿3.5
法下盤

華西同阿果場兩邊都好狼死

link?

想知上網打365搵係咪好難搵

角呢屌

英乙入多粒

車1CCCCCCC

11.5b 24

半和啦

阿狗禁屌

10.5b

妓1CCCCCCCC

屌 訓過龍冇買到唔知好事定壞事呢

車半大針

阿禁屌

兩場 10.5b 上呀

琴晚我要熱wo

睇波

兩場3.5big gel

又係兩場角大
狗會呢幾日輸幾多

有啲想買客win了

2場都半大得唔得先

冰

阿 10.5細

2場細波細角

華西刷硬

屌，無角，訓先

有無同路

華撚goalllll！

法仔第一球

goal

華1:0

阿狗

GG啦
阿狗就出局啦
1:0

差一球阿狗就出局
爽到

Cashed first goal

刷角啦

不了

屌你老母我廠

車2CCC

車出局應該 球員無態

想學野

下一口？

等睇兩個鐘後 兩隊變晒倫敦過街老鼠

2c

又熱血反cup?

11.5

乜撚野防守嚟

車3C

咁多奇蹟咩

倫敦雙雄

10.5

妓作客真係廢到

華西晉級 100%

阿狗d 後衛廢到
睇怕都係鬥攻丁完場

等睇聽日啲人講歐霸決賽
由英倫內戰變法德對決

兩場10.5BBBBBBB

同路

我理撚得你邊個入波
總之大波

角大俠！

西德自膠

車角大易鳩到

法德

車 10.5b 衝啊

我廠反CUP集氣

車仔都幾刷得

車4CCC

又角

阿狗右閘好撚廢呀屌

屌
半場收錢咁撚爽

英乙

4c

法差D

車法果場咩環境

通常上半場狂刷
下半場得2-4角

阿妓冇角，屌佢老母

阿狗隻右閘可唔可以唔好咁廢

1:1

我廠1-1

阿狗即係入番粒1:1

好啊 上半刷夠11角
下半可以收手

阿比角未

12 ok?

上半場出左10.5B比我，我話知佢下半場冇角球都好

入多啲

大波-1 $1000

11

歐霸都係飛左佢
阿美利加2.5b有2.4 抵屌

秒半大

半大只需.....

屌車肯半大未

我廠！！！

華西玩完, 要入2粒

車5C

華西要刷了

下盤未死

快到

華西單邊入多3粒先有機會晉

5c

新港 屌你老母快d入

3粒2粒加時

直覺話我知車上半場7c

嗌多次ok? 入多粒

不問價掃角大

有冇14.5b同路

宜家5C了

兩邊角大揀左阿記

16分鐘 5c 癲到

等mk出黎

買咗盤

刷角未

阿刷角未

車追唔追角好

等半場入角細

唔追

一邊大角 一邊大c

等中場入都得

唔買大都唔買細啦 痴線

英德快手半大

up mud9

10.5b 14.5s

我廠立即入佢老母臭閪

邊有咁多場熱刺式無限角

好👌🏻

你話點咪點囉
16分鐘都5c落

22222

阿2c

法撚fg有冇同路

華西2C

阿cup ok?

allin左妓反cup

阿就9.5b
車10.5b
買角細唔通阻你咩

歐洲賽真心老閪都唔買角細啦仲要次回合

角細比錢我仲好

輸多球都晉到

車個款係咪想1比1加時

角大黨上

你咁講16分鐘5c
80分鐘就25c咩

00咪得 車晉

GCHI 買左半和 唔想jump

幫你嗌下

一邊大角一邊大波？

阿-9c

可

細蚊仔第一次賭波

半0都全8啦今朝，嚇撚死唔少人

吔屎啦咩心態，唔刷角

3c

英乙快手比多球

華西3C

屌 我意思係話16分鐘已經刷左5c啫
又唔撚係話無限講
諗到咁極端點幫你
都係想講次回合唔會買角細啫
做咩啫

吔屎講起嬲屌2C都冇垃圾毒梟

買完阿妓即入波 希望有錢收 訓先

半0全8半2全10經常有
情況類似半7全9咁

唔好同佢嘈佢都唔明你講緊乜

車半大

我地繼續叫

gel住訓個啲多數都喊住起身

車

妓
車

車-6C
妓-8C

阿輸緊1球反cup都有11.5倍 幾抵玩

邊撚到見到我gel

阿x法下隊入球
幾抵玩

Ching個中位數一樣跟著上架咋
唔通幾多都照買咩，大把波半場爆哂角下半場影都冇喇
唔好講到咁老定

補唔補飛

話你貼飛姐

角大黨

唔補啦 信念波

我撚有唔通幾多就買幾多同追角咩 屌

車goallllll

通常第二朝係入錢唔係收錢
ajax都好幾個手足係咁

車1-0

1:0

針

一皮巴

乙組仔半和啦diu

買左？

車快啲456
廠入多球

2比0 主win主盤各 1萬gel住訓個位

車撳屌到

係

好 即刻整返粒先

準備1比1

-8c
-6c

唉 買緊2.5b 車仔又入波
個即場投注慢撚到

是但喇

入夠4粒 super

刷角啦，做乜停CCCCCCCCCCCCCCCC

車角5c / 11c 2.5b
阿角3c / 10c 2.5b

阿其實都驚比人cup 冇出梅斯達菲

英乙主快入

法撚cup

車6c

主隊近況咁好都係開平手太伏

車角6c / 11c 2.5b
阿角3c / 10c 2.5b

6c

車繼續刷

一定會

妓都要繼續刷

阿快刷啦

屌佢華倫個左翼係右腳球員，唔撚落底

頂住半客 垃圾波

法撚條後防
唔怪得上場輸6:1啦

冇買妓角幫手叫喇唯有

笑住訓喊住醒

上次都3:0 之後4:3

其實兩班波黎 買下盤都係博有假波

10.5b中伏

妓屌角未?唔刷就斷腳

華倫半主

車3.5 要了

法撚個後防

法蘭克福唔要角

法撚廢到等俾車456

Diu 英乙入嘜撚 仆街死啦

法撚應該收得皮

妓有角未，仲係3C屌你老母

阿狗 有 3倍ng 幾低屌

以為cup到果堆睇錯色？ 法撚白衫

阿狗刷佢老母

2.76？？？

法撚真心廢得好交關

佢地係咪以為白衫車狗

華倫3.5 大

垃圾車又嚟領先唔刷？

車半大快

車10.5b x 阿妓半大
去訓多陣先 尋晚賭完通頂同條女去迪士尼玩左成日
就昏迷

停c間

瞓先 幫你叫角
瞓醒等收錢

華西半場2:1

7CCCCCCCCCCCC

車仔半大已死

車7c

車角7c / 11c 2.5b
阿角3c / 10c 2.5b

妓角呢?

法撚廢到

唔要差少少

後防出名

阿快比8c

半大呀屌

英乙主反cup未呀

屌你地一陣法撚差小小 一陣車仔差小小 入左先報啦

利華炒6粒

淨間又比人串半7全9

法撚後防就廢，前面就踢死一個luka jovic

goallll

車半大未

車10！

屌 阿果場唔落底

阿狗刷角未

插水sosad

真係半7全9 咪抵我輸囉

法撚真係好撚廢

華撚

never 8c is coming

8.5入算

半7未必全9
可以全7/8

以為12m 屌

東入多粒 阿頂住 英乙反杯！

同曬路

係喇係喇
買好大角細咩

華西入未

半場2:1 未

英個場反硬嘅唔洗叫，睇live客完全捱打，應該開波唔洗好耐就會追和

角細

兩邊快刷角

唔好燈

嚟個半8先

已經唔係99% 係100%

唔知點解覺得你反gel

唔好燈啦

得喇

阿仙奴輕鬆踢緊波 唔落底 角大已針 訓教算

冇話買好大角細
只係叫人半場入角細姐
又好似得罪你咁

+2

阿角冰到實一實

Sor囉 我講野係咁

德甲隊真係得淡笑

No c no party

let go party！

Rodrigo 今場訓醒未呀

屌你老母妓刷c啦仆街

呀妓頂到實一實

落後果隊都唔刷

如果80分鐘都係1:0 試下客ng先

英乙客隊入完波就守

講真阿狗個場咁打似角細下盤
啲節奏慢撚到

阿仙奴半3全11ok? 大注左

一球死守結果一定係比人反cup

上場主贏拿坡2:0 客場1:0領先都刷角刷到媽媽聲半2全14

下半開波即刻連C唔該

華西下半場20分鐘內整一粒咁有機

英甲個場點

妓又想嚟半3

英乙唔開波？

會針咖喇 車嗰場角細硬

手持妓9.5B

10.5B等驗腦

阿小注8.5b先

同路 奈奈

開咗啦，主準備秒速反cup輕輕鬆鬆

新港 曼斯 快9d入波

屌 頂唔順好撚眼訓 10.5b訓醒先去ifc

放心啦，兩場都10.5b

信念

硬係覺得車會1比1

好似琴日熱刺咁半3全15幾正氣

車仔原來10場主場未輸過

主禁屌到明顯讓一追三撚賭仔

5中3都入唔到波 有無得再廢d

車唔好入啦

未輸過姐都可以和架

準備大叫1：1

不過尋晚場波 係好睇既
利狗果場打假咁

想買Valencia贏
有冇巴打

車仔主場雞 好黑

第四球好假
個個眼神防守

大貪d買主晉

點解開波前買阿10.5b

same

有球12m冇比 咁都黑

角大24

開波

阿入多兩粒
兩邊刷角

車角7c / 11c 2.5b
阿角4c / 9c 2.5b

阿狗輸波晉級

高基連25

華西個右翼無撚腳法就米打翼啦

刷角

刷啦

車角7c / 11c 2.5b
阿角5c / 9c 2.5b

真係1比1

法撚!

又喺jovic

應該刷角1比1完場了

咁係咪可以追角大

車又可以刷c了

Luka jovic留係法撚哂曬

華西 out得

車角7c / 11c 2.5b Cashed
阿角5c / 9c 2.5b

1:2 阿

半3全11

11.5cup埋-.-

1:2

兩場下盤頂到實一實

屌你老母華西

阿記cup

阿咁勁

2場大波收錢

Sor 打錯
車角7c / 11c 2.5b
阿角5c / 9c 2.5b Cashed

我買左2.5/3.....

垃圾車刷角未

法撚比多粒
兩場比c

車路士3:1未 英乙cup啦

2.5b 得1.5 但得照轟4位數
1.5都好過冇 贏就係贏

2場都12

好似有人買咗2串1

華西Cup ok?

英乙主！

1-1

Cup!

阿狗頂住！

fake

英乙快d比多球！

屌炸

炸

華西刷角啦

上場贏完3比1唔通會無啦啦比人大炒咩
下盤仲要1. 8水位

屌

英乙細撚硬？

華倫西亞(主) 對 阿仙奴(客)
下一隊入球(第4球)
主@1.82

$ 400.00

會唔會太準

果然中左27倍霸氣d

我見1.5少 所以買1.88

法撚晉級

最後忍唔到手
2x1 左阿下盤 車上盤

華西cup抽一個派100 唔洗留名了

劇本波 細撚硬

車仔d角呢

刷角啦屌

華西左翼基節斯我屌你老母，右腳仔打左翼唔擦角死全家

刷角喇仆街

法撚頂撚7住

16分鍾5角
56分鍾7角

阿10.5😂比我跳船輸小小ok?

西左翼基節斯我屌你老母，右腳仔打左翼唔擦角死全家

唔服氣又買多次法x阿next goal
真係中左

Jump 第二十四注 冇力嗌了 你地贏多啲

我了

華撚屌你老母全攻算啦都

得阿狗正氣

Bye

華倫換solar 要刷了

角呢.....

刷吧

炸咪再入，英乙主坐和望贏

阿頂實1:2波蛋

2-2

2:2

22

華西cup佢

屌22

2-2 要刷了 有得入好入

真係冇角

頂住個盤ok嗎

補阿w先

軌半7魔咒

8

廢車是但刷多4c 理閪你出唔出線

車888888888

車角8c / 11c 2.5b
阿角5c / 9c 3.5b

華撚上呀

認同

車仔冰封角球

阿2個作客入球仲唔守

華倫西亞(主) 對 阿仙奴(客)
主客和
主@2.34

注項總額 $ 600.00

阿妓做乜春

仲有妓

又停c間

求下佢地 唔好再有入球

車仔入波ok？

25倍個時入咗4:2

妓
車
差你呀垃圾轟

妓已經完成左佢既任務 話之佢

頭先我1-1都係咁諗 點知阿又入之後又比人追平

角大福音mk準備入春

替

入左場話我知

準備11 3場和波

1. 005收息

究竟係法撚勁 定係車仔屎

車仔食咗屎

2.5/3 cashed

6比2先晉級

why not both

兩隊都屎

宜家入了 換走ozil

車快刷

8.5 all in 了

等7.5入手

有無人要法win

基節斯右腳打左唔刷角，死全家合家富貴

車英乙主阿狗全贏ok?

華西

2-2 11c完場ok?

車角9c / 11c 2.5b
阿角5c / 9c 3.5b

車99999999

9

-2

法next goal

垃圾妓，唔刷角

阿妓作客點解可以失咁多波

-4c

送球12 ma比華西啦

乜車個10.5 咁易

我信1比1完場
踢到咁

半7全9針

阿妓上啊

世三救車未

車班撚樣咁高身價同你打加時，ot錢都唔夠比啦贏咗個盃

屌你老尾仲差4隻角

半場前入左4.5s波 睇黎命不久已

華倫衝啊

華西踢法唔刷角
落列底都傳中or cut in

妓入未

半7全9 半3全5 角大又針

垃圾車穩坐第三位就hea踢歐霸
屌你老母

想問有無Link

Dl 抓飯app

快啦屌

次次大位射波

-6c 2-2頂實

俾阿妓plz

終於瞓醒

廢車刷兩c

3c ok?

車路士依隊垃圾
一係刷角一係比人刷啦
一係入波一係比人入啦

英乙下半場開波未

最慘想射又射唔到

gchi

好快追和，急咩

阿3-2

2-3

得啦 知你買客盤啦

23

妓就唔多攻 但華倫應該會入多粒 爆我4.5s

無lu 唔會有角了

真

力頂！

爆左。。。

真 唔補了

無戲唱了

我夠知你買主啦

妓俾啲車仔入喇

爆左了

boom!!

車3.5s穩了

4:3 ok?

12m

唉屌垃圾車 真係揀波踢到仆街
穩坐第三就棄歐霸

12m!

10

屌你老母牙仙奴刷角啦

柏度做到野通常

車角10c / 11c 2.5b
阿角5c / 9c

車我屌你咩

yes!

1:1!

12c
1：1
完場

邊隊

miss

missed

13

本身反而係驚車仔開唔到角大調返轉

11 sor

英乙11

快手開2.5b 英乙！

頂實ok?
買左雙 同和

補射goal

阿狗角大24

妓
車
有冇得過d 笑比車

metoo

車狗好廢

英乙呢場和波開平手盤做乜

叫到傻英乙先有兩粒

咪臭係

主炸左粒

-6c

過一粒都好

走

西車

想all in小保加 買上盤定大波好？

車有無可能穿盤？

屌 差車狗 咪撚又斷9我

巴打波膽買2x1咁喪

主cup啦 唔驚

車原來讓球半

2-1心足

信我 會31

ok

Metoo 歐聯贏左直推

車仔唔喺1-1嘛

3-1之前 11角先ok?

妹到on9 應該又係哂兩個鐘睇垃圾

買10 玩下

華西刷角未

車1:1完

車路士最後結果 3:1 角13c
齊羊ok?

好呀

係就好

有角未車

14ok?

買左車盤都想法腸收佢皮
屌佢老母閪波閪球員

利申 軌

12.5好硬
13角走唔甩

11
12c

21都難，甚至驚輸埋

阿666666

車角10c / 11c 2.5b
阿角6c / 9c

6C

又唔落6.5 垃圾馬會

快手比埋個一c先喇

補飛

車俾多2隻角我就夠了

-5c

好

又俾人追和走盤不如輸撚埋佢啦垃圾波

睇個勢 華西和都不行了

阿快刷角

阿狗開到12.5我貼自拍

實力差距

10.5都要啦

車10.5b 13.5s 14.5s

學人開半一

華西3連角4連角未

下一隊入球 星期四 3
車路士(主) 對 法蘭克福(客)
下一隊入球(第3球)
無入球@1.70

廢車比法撚禁屌 屎到

Ok

垃圾車請入波同比角

車比多隻角

2c ah!!!!!!!!

阿狗 刷角啦

車仔輸半都呀 3x1差你咋

連c好冇

星之力！

車-3

半7全10針

7.5s
11.5s

睇死一陣120分鐘果陣係咁刷

阿刷角呀7.5

咩2c?

似11
12.5 針

阿開10.5大派100

加時買法蘭晉

搵唔到

12c!

Lm

刷唔刷到呀

11c

lm

刷啦阿狗

界外球炸

車仔屎到

睇死華西妹到完場 有心無力

仍然10c

ok lm

我8.5都未見到家鄉

-1

我叫車路士你地叫 高
車路士！

華西攻埋呢10分鐘啦

3串4斷車

角啊

角......

俾角好嗎

12角 未
阿狗刷多幾角啦屌

半7全10 Jump

1-1 7c 英乙 雙

屌角啦

又唔入又唔刷

13.5s穩到
利申冇買 怕撚咗垃圾車啲補時爆角

原來半7

你老母閪又刷分

英乙開黎走盤？

落後唔刷角

和波收錢
有無人有跟？

係啊

車個21號好廢

買左

每次瞓醒買都輸錢早知繼續瞓

阿記高水下盤

7C

7C 華西

阿77777

車角10c / 11c 2.5b
阿角7c / 9c

屌你車仲未有角

連角未

車開齊上盤 3.5 抽1個500又點話

車屌你老母刷未

啊記高水受讓

車仔快撚啲入比我輸半啦屌

7c-2

角呀車

我

知錯了

呢排係度研究點捉和波
今朝比卡超又中

買左咩

唔撚係輸1C呀

車仔入波呀屌你老母

車狗

加油

加時換希古因？

阿仙奴 岩岩落機就買左佢

朝早波買咩好

阿-1c快

車狗快撚啲入啦屌你老母

車狗入佢老母啦

車仔不如輸埋佢啦

慘了 10c角膽

車快入兩粒

半7全10 快d去死

車仔想點 又唔入又唔刷

角大 嘻

我接受了現實

比3個連角啦 阿記

屌你老母車狗真係狗黎
快撚啲入返粒波啦

換走左啦仲屌

車我屌你老母停廿分鐘角
你老母俾狗屌

一角都咁難？

換巴克利

比個連c啦死阿狗 贏波都唔送角

本身想買法撚 最後聽左個friend講買左車

垃圾車深盤對家點輸

11C都冇

車-2c

車仔你一係入波一係俾人入

臨完場會谷一谷 一兩c唔難
利申 10.5b 13.5s

屌你老母咁換法等加時？

頭先11c變左界外球
同上次11c變罰球一樣道理
都係10c角膽
屌你老母

絕交啦

7c-1

唔好英超內戰咁老套啦，想要法撚晉級

4-2

補時有c定律黎

2:4 羊hat trick

我第一次咁愛阿妓

痴線俾兩球車仔super

呀妓on fire

幾注炒晒唔刷角賭西

車狗咁都贏唔到咪撚踢歐聯啦垃撚圾

追ng 都追到笑

個龍廢架 咁都撲唔出底線

阿妓高水受讓派錢買華撚個啲

法蘭克福自己救角

下盤易到仲要高水
今日個個仲話作客蟲
其實有兩場作客之前都反左底

車一角都冇既話成隊斷腳

都話真係好多半場爆角下半冇角

11.5倍阿妓反cup cashed!

半一先買走寶

掛網網頂 點撲

7c-2 死阿狗立即連c

8c同11c 派100

後悔冇買阿w永遠買就唔中 中嘅就冇買

真係 炒人客其他果隊輸波
比人炒主其他果隊不敗
仲勁撚過marvel 10年鋪排

-1都冇on9

軌同法撚想揼波鐘到互射？

快刷啦 仲差3角

阿快手刷多2c當無數ok?

仲記得之前有場車 爆我11.5s
最後30秒補時

跌眼鏡 我仲以為係阿讓

作客廢到閪既阿狗大炒人

補4
刷一隻啦 想收兩注

阿快派錢 想買法蘭

fake尻晒

見佢個平半上盤1.68企得咁撚硬
又唔轉盤
即刻屌左落妓到

屌你老母垃圾車路士咁都贏唔到學人下年踢歐聯？

補時有c

死阿狗30秒兩角

完啦阿狗

屌你老母7.5都開唔到

2-4 7c FT

打架

橙

打交

到低邊到先係受讓

角大黨慘敗

屌你老母車狗停廿分鐘角
死全家啦仆街

打撚死班阿狗就岩 唔識刷角

軌11c

11C

車仲-1c 咪撚卡我11c啦

好彩11C

屌你老母10.5b CASHED啊

比多隻12得唔得呀

應該仲有1c

車奇蹟1c啦快啲

睇個樣加時

差啲就收曬皮

on9 半7 11c 都要平安鐘dllm

屌你老母 屌左咁耐 cashed

頭先變走左隻
唔係你Cashed左

補幾耐

炸左你1c

10.5 cashed

阿反cup成 11 倍

太遲買1：1
信唔過自己

5 仲差一分鐘

法撚俾人係禁區頂屌咗幾分鐘

法盤cashed

-1c

阿補得果2分鐘....

傻閪車好地地贏2-0咪好 又要打多30分鐘為乜

過關Fat Fat

兩回合3-7 補黎做乜9

阿狗死仆街

好難買 屌 和 輸都晉 華西自我放棄

一起身就輸幾注 痴撚線架咩

歐霸杯都好慶祝

12!!!!

12c

12C 恭喜

中啊屌你老母 11.5@5

俾多兩個呀

多謝大家
11
12c

呼 死過返生

發到頭喇

屌12c正呀 打番個和

咁搏

11.5b咁都唔洗死

12.5 執返身彩

12

11.5b gelll

ft 11 12c 加時！

我照派100 頭十留 抽1

失9望

大波 crashed 係crash

加時了。。恭喜11.5巴打

唔係加時咩要

又差1c 屌

點解要7c 比多1c都冇

Lm 輸咗3注

LM

邊個再半7全9 我報警

屌你老母垃圾阿仙奴

中哂全部
多謝大家幫手嗌
1比1
12c

絕殺12c

12.5b

鳩穿下盤gel
一蚊不買垃圾車

11.5 呢下連c不得了